點睇啲龍友成個fb都係cosplay女

Like佢同留言都係自己啲同類

等睇「你真係好撚可憐」

睇見班痴漢就想笑 是

問題係邊?

你中國人鍾意食飯唔比人食魚生刺身?

我成個FB都係游B，我係痴漢

我講緊我自己

即刻諗起下面呢張:

其實啲龍友係咩心態
知道自己無能力溝到女所以影cosplay女返屋企J當食左？

我係個圈入面 C94去左日本影cos